華強北邊幢邊間整nb好

有部舊舊地既機諗住拎去整完可以粗用番排
軟硬件都出左事
邊間整好

換吓SSD Ram嗰啲就自己嚟啦

去新高登地舖ok?
唔好下下諗到去鬼國

唔係 window系統檔死左
上官網down左tool都攪唔掂
鍵盤有幾粒製壞壞地又

去比人湯？

NB is wt? 牛逼？

Windows就重裝
Keyboard就淘寶買返嚟換

哦 你返支那整得開心d